# mti-intern-pretask

テトリスアプリ

### 不具合（修正済み）

* ~~新規ブロックが出現した時点でgame overになる~~
* ~~ブロックが左[右]端にある状態でさらに左[右]キーを押すとブロックが壁に張り付いて動かなくなる~~
* ~~ブロック(A)の横から別のブロック(B)をぶつけるとAが消える~~

### +α

* ブロックを回転
* 下キーで一番下に移動
* 画面外に次のブロックを表示
* 削除回数に応じてスピードアップ

